政府跨部門記者會 4點撚狗會

唔好再俾班冚家剷將「太子站執法」spin 去「警察執法有原因，你唔好淨係睇個別片段」，問題係：點解有目標地打完人之後，又唔拉？打完唔拉，都係執法既一種？

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

驅除支熊，恢復中華，創立民主，平均地權

蘋果記者，多謝你幫我問左

但唔好比佢遊花園啊！

撚狗會記得問er sir今日佢個仔返學有狗車護送有校長出迎

er sir 你點睇你俾人起底？ 有傳你派同事護送子女，有否濫用職權？

我覺得係班狗撚番香港市民多d

根本就係
睇都廢撚事